一人一個人情冷暖嘅時候

想當年我考DSE衰咗
之前同我好friend嗰啲朋友
入咗大學之後就疏遠我
你成功嘅時候後面有一堆哈巴狗
當你失敗嘅時候就只剩下你自己

開post冇人回

現實無人理
上網都無人理

DSE衰左都疏遠你 你果D真係朋友?

咁就疏遠確定係朋友??

好狗lor，回佢唔回我，枉我重第一個留言幫你推post

開會時槍林彈雨
冇人出聲幫個同事

我諗佢地係唔得閒搵你姐，唔係想疏遠你

人地入咗大學就有自己嘅生活圈子㗎啦
你諗下如果自己入咗 個fd入唔到
唔通你又陪你個fd喺度哭哭啼啼？

人情冷暖

講個暖既
比人飛 有朋友一知道即黎關心我
所以捱過左